[跑步撚] 跑完跑步機跑唔返街？

是咁的 細佬一路都有跑步嘅習慣 由一開始跑都係由跑街開始

但係夏天成日落雨好撚熱 就轉咗去做gym之後跑機

頭先落街去跑步 發覺跑街出唔到力同成日無氣

但跑步機我可以跑好耐都唔攰 愈跑愈有氣 但明明我以前跑街都可以跑好耐

有無巴打指點下 sor for 1999

跑步機 較微上斜

飲食台?

根本唔同

空氣問題

跑街先見真障，咁樣代表你體能差左

我跑街10km 40幾分鐘但我跑跑步機叫我跑10分鐘都好辛苦 加減速無得隨便加 同埋真係好撚悶

未玩過跑步機但都想知點解

我都係 跑步機十分鐘都無
完全跑唔到自己節奏

認真答你
跑街 同跑步機 好大唔同
跑街 個人前衝 有阻力又剩
跑步機 幾乎只係原地跑

跑步機好撚悶 又無風景睇

根本兩回事黎嘅

利申：跑開機

不過我啲節奏好怪 我有時4分頭跑完1k 有時5分鐘 所以跑步機係我死敵 好撚難跑 最重要係無嘢好望

分享下跑步聽咩歌好過啦

試過跑完機頭暈

跑跑步機煲劇
跑6mins/km

落成個星期雨 幾時有得跑

趁朝早冇雨時跑咗先

今朝起身落緊雨 我平時返工六點起身收工又好攰好眼瞓 所以決定5點起身跑 點知落足幾日雨

本身跑街 覺得好辛苦 跑得慢又跑唔耐 跑兩步就想停
轉咗跑機 快咗同埋唔會停

你要既係克服佢,而非轉跑機降低難度

正解

我而家都未訓
你知我幾點起身啦
我留完言之後2日都短暫好天 跑到

跑步機係條帶帶住你郁
可能好過原地跑少少
但跑街真係跑
應該差好遠

btw 有 d 無電力o既跑步機款, 可能要用力 d 踩

每次都要聽重口味

我會較2度上斜

反而想知有無人跑步控制唔倒心率？一起跑10分鐘不論速度心跳已經上到180
想心跳慢d，慢小小唔得一定要慢晒
重有跑到一半手掌會開始麻痺 同變得倉白 好似比野壓著好耐咁

1年半來都無事，2個月前跑完半馬之後就係咁

跑街10KM = 跑步機6KM都冇.
跑步機根本就係晌原地跳下跳下.
完全唔使用力將自己向前推

跑步機係條帶郁，你係上面彈，做唔到跑實地果種壓力
將斜度較上１會好Ｄ，但始終唔可以代替跑實地
跑步機只係適合天雨時暫時代替品

做gym練心肺玩單車機好好多，跑步機同原地跳冇咩分別

跑步機真係好撚好撚好撚好撚悶
跑街一個鐘＝跑機十分鐘

跑步機=原地跳

係
同埋跑步機冇風阻，所以好跑啲

我較到差唔多最斜然後快行
心跳都有150

180先夠

同做倉鼠有咩分別?
跑街果種自由, 吸室外氧氣
外國有專家研究跑步機會導致關節更易變弱

煲住劇都勁難捱 空氣又唔新鮮

我覺得跑街啲節奏好難掌握 又要避人 睇車 等紅綠燈
反而跑機你keep住個速度可以順住條氣跑

香港跑街似係吸廢氣喎 其實最主要係啲天氣太潮濕好辛苦

跑機嘅話聽住歌時間好快過
講難捱跑球場仲辛苦 完全頂唔順
有啲公園入面嘅緩跑徑幾好 起碼落地嗰吓舒服

跑公園囉

跑步機仲悶過跑運動場

跑街>運動場>跑步機

運動場唔悶喎 大部分人慢過你 你可有目標去跑
如果跑得好嘅你又可以同自己講盡跟 最正就係有靚女跑嘅時候 跑過咗佢就會想快啲追返佢見多次。
試過同一個速度、耐力嘅人拍住咁跑咗十幾個圈到 有時我帶頭帶到無力佢上返嚟帶頭我追佢 反之亦然咁跑咗十幾個圈 嗰十幾個圈我了解到咩叫跑步同好享受

你睇下醫生好，怕係心臟發大
運動過份激烈又冇休息就有機會
嚴重起上來食藥食一世的，小心

btw，我覺得跑機辛苦過跑街......

無得揀先會揀跑步機

踩單車機仲攰同仲多汗

跑步機定跳蠅練體能好

一定係跳繩
不過為膝頭著想跳彈床最fit

之前用跑步機 貪方便
之後試咗跑街 真係覺舒服好多 又冇咁悶 每次發掘新路線都幾正 不過會用多啲時間